［無眼睇］麥明詩變得好樣衰，成個阿婆咁

第2張圖

佢真係好撚老好撚醜

點解會有人覺得佢靚
由佢選港姐到而家都覺得佢好樣衰
個樣有陣娘味 成個大陸女人咁

幾時靚過

請刪去標題個“變”字

都底呢條豬閪邊忽靚？

好似佢老母

老得咁快 唔係廿頭咩？？

明報照妖鏡
下面張圖連fyy都好樣衰

一時認錯禁多左，Sor

做普通人就叫靚

做明星就唔夠靚

話佢聰明可以接受，靚真係

其他我無意見，但佢唔係大陸人樣

靠打扮化妝

第一眼睇個女優以為朱晨麗嚟

從來佢既定位都唔係外表，而係學識。
佢拎港姐係實至名歸既，佢能夠話到比人聽香港人係好叻有本事

新井梓仲似過吉川啦

我屌埋你嗰份

你驗眼

法官大人

吉川整完個樣同妝都怪怪地

個女優似忠仔！

其實之前有人講過
需要更多圖片

唔係下外要靚到出汁嘅，學下欣賞唔同人唔同嘅野啦

原來港姐個標準由美貌與智慧並重變成張cert多A就得

髮型累事

欣賞佢過大海幫四太站台既勇氣?

其實我係咪中意左麥明詩？

不嬲都樣衰，幾時有變過

樓主出唔少Louisa嘅post噃
容許我表達對佢嘅支持

係唔靚，但好欣賞佢

佢呢type老得超快
成個dodo咁
選港姐果陣仲叫後生望落正常

唔好侮辱吉川
屌你老母

我屌

Ok la，香港已經多成浸MK味的女上位，係需要有學識有談吐的女仔

普通人都有人靚過佢

普通人都唔靚啦，條街大把好過佢啦
佢點都有陣老土柒
成個樣感覺真你好娘好老土，點執都係

正左

我覺得佢係髮型 衣著出問題

吉川正好多囉

年年都有人10A

要靠佢先話到俾人聽香港人好叻？

唔知有無睇過佢做港姐司儀
成晚表現談吐仲唔得體過大家口中既mk妹馮盈盈

把聲又難聽....
樣又串 以為自己10A好勁咁
剪短髮真係個呀婆咁
你估個個都carry到咩

除左港姐面試果兩張相之後 佢都無靚過啦

你有無睇佢候生仔傾下計架
同埋我唔覺得佢有談吐
做mc果陣講野吞吞吐吐

俾d時間佢磨練，當年阿余係十月初五咪又係被人屌到反艇。

佢有靚過咩

變？
不嬲都樣衰wo ching

其他狀元循規蹈矩做醫生同律師
邊有明施咁勵害入娛樂圈證明自己

我屌
上面話唔靚既收皮

10A 真係好勁
想知你有幾條

史上得佢一個有10A?

回歸之後舊制好似有10年
唔夠100人 好似8X人 (每年有5萬幾考生, 十年大慨55萬-60萬)
但得佢一個揀入娛樂圈 又考埋個律師牌

咁都唔勁 咁點先叫勁呢? 做埋特首好無?

你同憤青講道理做咩

女神

乜連登啲風向變得咁快，早排話佢樣衰會俾人圍屌喎

個妝同髮型影響

根本成個樣都7

未老先衰，我諗佢到30歲會似個大嬸

好大波

連登仔食開咩女，咁都話樣衰
髮型問題姐，就算佢唔係好靚嗰批都未至於樣衰

吉川好撚正
但叫得好嘈

你覺得佢係一個成功既藝人?

戲又屎 樣又衰 主持唔見得做得好

同連登仔講嘥氣啦
調返轉評論自己 啲缺點大到冇人有

bam

因為佢係10A選港姐
佢唔係10A的話只會係陪跑或者初賽就西走咗

尋晚睇 是咁的法官大人
發現細細粒都靚撚過佢
細細粒肥係一回事，但佢啲五官係四正過麥明詩好撚多
麥明詩成個樣係出晒事，啲五官分開睇又奇怪，拼埋睇仲奇怪，話佢靚啲人係咪盲撚左

無樣無聲無才華, 司儀/演戲/唱歌/跳舞/吹水樣樣唔得, 咪係度獻世, 返去做律師巴啦

美貌比重好低

麥明詩呢啲女係要成個package睇
娛樂圈佢未必最靚，但包埋佢既學識，家底，，再配埋呢個樣，成個package冇得輸

佢值$在名氣

佢笑個陣側面會見到佢無左隻牙

箍緊牙個樣係衰啲
等佢箍完塊面圓返少少會好啲
佢全盛時期係剛剛畢業到參選港姐果排
之後直線向下

下, 短髮都好正喎
呢d女係氣質智慧型, 少少靚已經好正, 同湯唯果類一樣
等別係屌緊既時候果種淫賤反差感, 更為吸引

越嗌越爽

成日都覺得佢個妝定咩扮宣萱

由會考 十優 已經冇靚過

變都啱～ 由差變更差

c9樣～

內臟？

做乜啫

佢個樣根本就淫唔起, 就等於阿姐汪明荃要學fyy咁講野, 好夾硬

史上有10A又選到港姐嘅有幾個？？

如果佢走去做醫生,就會比腦魔日j 夜j..

但做明星就唔j 佢 點解??

只係箍牙令到佢出現牙套臉姐

係咪得我一個覺得
有啲似汪阿姐。。

Fyy都唔差啦 雖然係dse雞 不過第一屆 仲要28分 都算尖子啦 全港有28分都唔知有冇5%
Btw fyy轉數真係快佢好多 10A如果轉數快都可以行下朱凱婷路線嘅 可惜...

新井梓正好多，但好似引退了

有靚過咩

狗係鍾意獸醫多過名星

最難頂係佢把聲
唔識形容, 僅次於另一位港姐出身嘅李思雅難聽

雙登定律。越反越紅

係大L把人～

都幾似

啲連登仔最撚鍾意講到佢完美

唔靚:有知性美 唔係普通果隻靚 有種聰明既氣質
做戲唔掂:有律師牌 入娛圈當玩
做主持唔掂 轉數低:人地拎到10A已經夠壓場 唔使理其他口才/主持技巧

仲要每次都會加多句「廢得過你班金鐘連登大學都入唔到」「你一條A都冇喎」ETC

因為靚過，所以我先話佢變樣衰

😿😿😿😿

第二張露左閪 ban

佢本黎就樣衰架啦
係成日用十優黎打飛機炸嘛

咁撚勁大學first hon未

7日鮮d 廣東妹樣

4百俾盡

你唔要, 我黎
少女唔鋤愛阿婆
明詩好野扑得過

4百？佢比我都唔屌

有冇諗過係因為佢有10A 所以選到？

Cctvb 要glimmick 啊

吉川正好撚多

放大睇係打左格既

10a同做偽人成唔成功根本零關係
係咪諗住拎十幾歲嘅公開試成績打一世飛機

粒點都好明顯

佢根本唔係sell美艷，不嬲係sell淑女

你有透視眼，sor